### Описание
Данный проект разработан для классификации голосов на мужские и женские с учетом индивидуальных параметров двух групп.

### План
В ходе данного проекта был проведен:
* EDA данных;
* Проверка распределения и типа признаков для дальнейшего выбора моделей;
* Выбрана модель градиентного бустинга над решающими деревьями(библиотека XGBoost);
* Feature selection и построен жадный алгоритм отбора признаков ADD-DEL и проведена на базе данного метода проверка ошибки на функционале ошибки log-loss;
* Подбор гиперпараметров;
* Итоговая проверка модели на кроссвалидации, так как нет тестовой выборки(можно разделить даннын на трренеровочные данные и валидационную выборку).

В результате данной работы было полученно качесво на бинарной классфикации примено 98% по метрике ROC-AUC, так как данные сбалансированы.